原來桃可以咁食「含敎學」

終於唔使食埋D皮鳥

Ching又擺片賺錢

唔係Royal級

咁樣整流哂d汁出黎

royal

咁可以啜返D汁汁既

你買唔到架

巴打有無貨？

Sor, 太遲見到！

那有錢

又話有含教學？？？

已含

你條大種丐衣

以為有桃乃木含撚教學片睇
唔好意思出返去先

你想學？

屌你緊係睇佢closeup 教，邊睇邊j 啦
you are gay